D男仔拍拖上左處女，怎樣也是贏家

D男仔怎樣也是贏家

如果將來是結婚，反正對方處子之身是比了自己，無所謂吧。

如果將來因為各種原因，有更好選擇/感情轉淡/環境轉淡/心態轉變等原因散了。將來她結婚時，她的老公永遠也只是著你的舊鞋。你已經在她的身體留下了氣味和回憶。

然後有人一定出來說。
1。我不介意她不是處。的確你可以不介意，也可以不在乎，但她不是處是個不能逆轉的事實，而你著人舊鞋也是不爭的事實。別人吃過的飯，你番吃，你當然可以不介意。
但有一天，行街經過，見到當日破她處的男仔，你會不會幻想起她各種姿勢抽插你老婆的情景。會不會覺得他在想，原來呢條友著我舊鞋?

2。我不介意她的過去。愛情其實建築在條件上。如果有個暗瘡肥婆港女，你會唔會接受? 又或者站在女方角度想，如果有個又唔靚仔又窮又無上進心又對她不好既，她會接受嗎?
其實只係大家不察覺，其實大家在各種思量時，已經設定了各種條件和考慮。
一個人既過去也是考慮。見工都睇過你/妳做過什麼工，做得好不好，又唔見你地話間公司唔岩?

樂觀SIR，你既親身經歷

愛情其實建築在條件上。

你啱